有聽日文歌嘅人全部入來 !

有無巴絲知這首是咩歌

感謝

Aaa既海賊王opening

秒左